她總結說，這兩種溼地的效益大致相當。潮溼的海岸土壤？這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞
由此，美國微生物學家布魯斯·伯倫得出結論，“我們不是個體，我們是殖民地。”《草地》教給我們的——第90期：綠色的東西——安德烈亞斯·韋伯（Andreas Weber）2020年9月16日《鸚鵡螺》（Nautilus）
今年夏天，本田作為其獨家汽車合作伙伴，在9月結束的防暴遊戲“傳奇聯盟錦標賽系列夏季分裂錦標賽”中扮演了重要角色一個可信的聲音：本田為何在電子競技上加倍努力|勞拉·奧萊利| 2020年9月16日|迪吉迪
下週，為了慶祝活動十週年，TechCrunch將嘗試將所有這些東西塞進與會者的電腦中，大約六個月前，這家科技新聞網站的領導層斷定，不可能親自體驗活動數據和效率層：TechCrunch如何在其十週年紀念日（Max Willens）2020年9月11日（Digiday）中實現虛擬化和增長
儘管數據有所改善，但對一些經濟學家來說，“得出經濟已經開始運轉，他們不需要提供額外支持的結論是一個嚴重的錯誤，”穆迪分析公司的馬克·贊迪（Mark Zandi）在8月底對《財富》雜誌（Fortune）表示。高盛（Goldman Sachs）剛剛發佈了一份非常樂觀的第三季度GDP預測《安妮·斯拉德（Anne Sraders）》2020年9月10日《財富》（Fortune）
在陪審員結束工作時，他應該經常有力地說出需要冷靜的話。隨著邁克爾·布朗大陪審團的結束，弗格森是否處於戰爭的邊緣|羅恩·克里斯蒂| 2014年11月16日|每日野獸
TPA將允許奧巴馬完成一項重要貿易協議——跨太平洋夥伴關係（TPP）的談判。奧巴馬和共和黨參議院能找到共同點嗎|埃莉諾·克里夫特| 2014年11月4日|每日野獸
儘管如此，有太多的謠言和報道，使人無法得出平壤一切順利的結論。朝鮮的金正恩被推翻了嗎|Gordon G.Chang | 2014年10月6日|每日野獸
牧師們得出結論，即使是在科學與靈性之間最具爭議的話題上，也有共同點。教皇方濟各問道：“你會給外星人施洗嗎？”答案如下|芭比拉薩·納多| 2014年9月26日|每日野獸
那麼，我們可以得出結論，他參加了搖擺黨？”欺詐勳爵“出獄，重返狂歡”|湯姆·賽克斯| 2014年8月26日|每日野獸
但最後，當他快要睡著的時候，托維斯塔德夫人建議他們以一首讚美詩結束。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭
在這部情節劇下，情節被詳細敘述，一些斷斷續續的詩句結束了悲傷的敘述。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
由於他們沒有精神飢餓，我的結論是，對宗教的渴望不是天生的，而是必須灌輸的。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
然而，從這一點得出他生活中沒有音樂印象的結論是不正確的。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
我現在將以對這個問題以及與之交織在一起的其他一些問題的一些一般性意見來結束這項調查。關於天花疫苗的原因和影響的調查| Edward Jenner